韓國藝人聲援香港 eye4hk

人哋開咗三、四嗰po都係eye4hk，唔留言都㩒嗰like呀！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

1推

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

2推

3推

4推

Thank you

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

正式宣布大韓民族同德意志.大和民族並肩

6推

韓國人今次走到好前

7推

8推

9推

10推

人哋帶住成個劇組做，唔係唔理佢呀嘛～

多謝你地

一定要做，任何方法，make noise

幫手推